[雲加]波台拳王大賽工作人員討論區

入黎講下你今日做咩post

我係舉牌果個女仔
白雪雪高高瘦瘦果個
好多人影我…好唔舒服

明明話舉牌就算
都無話要影相x.x

波台人妖既角色太多 重新定過位你啦

你就人妖
人有人那媽
妖有妖那媽

拎咗樓主電話，真係好靚

你係咪著裇衫果個男仔？
唔好同人講牙🙈

其實呢今日條褲太短..😅

樓主你好
我係今日黎唱歌個韓國女仔

G
岩岩係廁所汁左劑 聽日一吾一齊反？👋🏻

不了
唔慣同短撚行

sorry ar尋日 忙住做功課無覆你-u-
你唱得好好
都幾靚##f不過我靚d

反咩

大家都貢靚

我著superme

你有無飲木瓜奶？
我地發育緊飲會大d 架

唔通我記錯
我記得比左電話兩個男仔
都幾靚仔😳

覆whatsapp牙😶